承認與炫彬戀愛中 孫藝真IG回應：「第一次因為個人的私事站在大家面前，爲什麼會這麼害羞呢？」

太甜了，完全是戀愛中的甜蜜語氣！

今天（2021年的1月1日）D社爆出炫彬＆孫藝真已經戀愛8個月。隨後，雙方所屬社承認兩人的戀情：「炫彬和孫藝真兩位演員通過作品結緣，電視劇結束後，兩人互相帶著美好的感情發展爲戀人，希望大家能用溫暖的視線來看待他們的交往，並給予支持。」

下午，孫藝真上傳一張花籃的照片，並寫下：「新年到了。第一次不是因為工作的事，而是因為我個人的私事站在大家面前，爲什麼會這麼害羞呢？嗯...嗯...嗯...嗯...是的，就是這樣。^.^.雖然不知道該說什麼，但我覺得應該對大家說什麼才行行..感覺好尷尬好奇怪^^;感謝能讓我遇到很好的人，會努力好好發展下去。大家給予的愛和應援一直珍藏在心底，希望在新的一年裡好事更多，祝大家健康。」

不少粉絲也留言：「姊姊真的太可愛了」、「恭喜你和炫彬歐爸」、「兩人真的太配了」、「We love you sooo much」、「請一定要幸福」、「戀愛中的女人」、「太開心了，要長長久久哦姊姊」等等。大家就趁連假的時候，再去看一次《愛的迫降》啦 XD

彩：新年到了。第一次不是因為工作的事，而是因為我個人的私事站在大家面前，爲什麼會這麼害羞呢？希望大家祝福我同紋身師

岩啊岩啊

支持

無你份

我地唔公開了

孫靚到癲...

瘋狂屌